荷拉家中身亡 終年28歲

韓國演藝圈接連爆出噩耗，繼韓國女團f(x)的25歲前成員Sulli上月驚爆在寓所上吊自殺，今日到其好友、女團Kara的前成員具荷拉在家中身亡，終年28歲。

rip......

韓國真係地獄鬼國

G黎啫

冇人氣既女團

點解

又係iu老友 咩事呀

人死左就收下把口啦冚家產

R.I.P.

過氣女團係好慘

收下把口啦 因住收尾個幾年啊

唔關事，佢大把錢半退休，似係情緒病個d

應該係，我都記得有啲報導咁講過

Who ?

入得女團
個個都要服侍老細

咁快又另一個...Rip

佢岩岩先去完日本出新歌

係唔係之前比男朋友打果個

佢好正
由honey開始留意

好擔心泰研會做傻事，CLS走咗3個fd，如果係我我唸我頂唔順

黑粉屌你老母

其實都估到！

韓國成個娛樂圈係咪要反省下 唔係淨係啲公司 而係包埋啲fans 係咪要諗下點解咁多明星 表面咁風光最後竟然會自殺

遲早問題啦
佢地圍內女團唔算過氣
佢地一早搵夠 全部自己住
但全部都有睇精神科

係自殺？

佢係咪無幾耐之前先被人救返 咁快又自殺？唉

俾人sm得多

韓國娛樂圈應該黑暗到仆街
個個都有抑鬱 想知佢地私下生活到底有幾難過

R.I.P

十年前kpop確實係佢地玩哂
紅過光輝過
有錢有工作 但真心朋友少
拖拖下變抑鬱
走唔出困局咪選擇自殺囉

唔熟韓國娛樂圈
但有冇可能係被自殺？
記得好多年前有好多後生韓星相繼抄車身亡，
啲人嘅共識都係覺得被敵對公司解決咗

始終頂唔住真係頂唔住

你做鴨大？

你含撚啦
唔關事呀

抑鬱症真係可怕

韓國傳媒真係好恐怖
d女明星個個都好大壓力

拍片，三穴，吞精，奶屎眼，中出食藥
試唔少

係咪接受唔到sulli既死

人地有民主，香港咪。。。

冇乜錢架， 錢去晒大財團
有講過

仲有希徹 GD 同雪莉 荷拉 都好frd

雪莉死左都話佢遺產有3000萬
25歲有3000萬算唔錯啦

RIP

屌你老母

Won定港幣先

who?
不推文回覆

港幣

RIP 曾經好鍾意Hara

好記得張紫妍慘到老母死忌都要接客，仲要逼佢結紮方便中出

屌 gd唔好自殺

咪就係你呢d仆街
留埋D咁既言搞到人地睇唔開死左

死因無可疑

最可悲係明知有問題都仲要推佢地出黎做
好似草娥咁急流勇退咪算

r.i.p........

無留意開，咁黑暗

要解決一早解決啦 而家都開始過氣先黎搞佢

條友本身比個前度害到咁慘
啱啱叫做好返少少
又到個老友自殺
唔出事就有鬼

同IU frd嘅都會死

Rip
佢死過一次死唔去都好辛苦
死過翻生之後最好既朋友竟然死咗
唉

緊貼支國

擺明關啦

其實你知唔知佢係邊個

仲要打興奮劑定毒品落佢身 話玩得開心啲
之前聽過話個仔上完到老豆上 無停過咁接客

一個接一個

咪韓國啲女團囉

依幾個禮拜都睇落無野架⋯⋯

佢地都好大壓力
又要應酬
又要性交易
先可以上位
娛圈真係好撚黑暗

on9少陣啦 韓娛圈歌手咁多共同朋友

好似啲有錢人幾時想搞野就直接去佢地房搞，無得say no

泡狗不意外

成日覺得佢地因為啲潛規則搞到抑鬱

好似之前試過自殺?
其實發生咁多事, 仲要好朋友又咁啱前排自殺
真係好易觸發

前排雪莉後先話擔心佢係下個 睇到新聞以為係假 rest in peace

雪莉果陣都睇落冇嘢架

做有錢人真好

佢有前科 擔心佢係下個都正常
但佢應承過雪莉會好好幫埋佢生活落去....
等我仲放心d

比你屎眼我，我屌撚到你上天花板再落返黎，你條仆街冚家鏟，你老母生花柳，你老豆生愛滋，你條仆街日仆十獲仆撚到骨折

一定係黑警做嘅 黑警死全家

老實講成日以為有錢就得
點有錢極都係明星仔
點同財團大佬比

你老母先係
好好睇住佢

我唔撚柒屌鳩你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

所以唔係自殺。

Shinee fx kara都係有知名度嘅5人團，係咪同一間公司

韓娛圈
性交易甚至性玩具 公司剝削冇得say no 男尊女卑 傳媒又醜化 網民又惡毒

kara唔係

個個都話iu老友

r.i.p.
韓星入面最鐘意佢

rip

具荷拉我真係忍唔到

除左IU就淨係識佢 winter magic果期真係好撚正

日本夠抑壓夠集體主義啦 都唔見咁樣
韓國娛樂圈一定係痴撚線到不能想象

你同你老母都係

做韓國女星應該俾人係咁玩......

愈光彩 陰影愈深 RIP
偷拍裸照拉皮條個幾個又唔見有事 冇天理

屌你個老母啦

人地係kara

你呢啲冚家剷就係嗰啲殺人兇手

Hara係佢個名

所有女團都要接客，除非你係有錢女
啲老闆直入練習生宿舍睇版叫上房，韓國就係咁黑暗

見過定屌過？
所有

唉 仲咁後生又靚女
韓國真係好多人容易輕生
生存壓力都真係好大

但既然選擇左呢條路
一路好走

但個筆錢未繳稅
50%係稅 要交左先

真係唔知 咁係邊個

屌

佢同龍俊亨個時知道佢 覺得佢幾正又靚

佢個名係Hara

世界所有娛樂圈都有潛規 整死唔少人

扺死

負評個的人都唔知諗乜
重咁天真以為娛樂圈咁純結？

講真，呢的野，韓國年中見唔少
但年年都勁多女出道，入行既入行

點解呢？自己諗下

其實啲公司大老細都要比上一手大老細屌屎忽先做到大老細

韓國娛圈係點 應該就係張小姐事件
要紅就必需要被潛